我電話個密碼係兩個女仔嘅生日日期

一個係我高中果陣追唔到嘅女仔
一個係3年幾前我表白過但失敗咗嘅女仔

有冇人有啲更奇怪嘅密碼

0000

我唔中意4個字嘅密碼
好似好易俾人睇到

一個係我高中果陣爆我屎眼嘅男仔
一個係3年幾前我幫佢含撚口爆嘅男仔

有冇人有啲更奇怪嘅密碼